[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2099)

用翻個正常ok？

支持賓仔

條友個topic 真係

未開過唔識

邊個1001唔開

屌

勿屌

越南

垃圾假kai 唔開post

誤中鬼想咩屌

越南狗下半場又猜住踢

因咩事唔派彩

只要月南羊波

係鬼你中

買左5000 7.5b
有d驚

我發覺自己迷上咗買no goal

走盤都滿足 求走盤

假球

越南想滅國？

d女好掂

兩場都唔派比我想點

數據上越南唔似樣wo

韓假例遲 西盃就假球

泡菜你預11點啦

馬會唔鐘意派就唔派

越南越愛

越南 fg@1.61

All in左 求走盤

G持

no goal再爆戒一排

大個仔啦
自立啦

順手戒埋 yeah

戒賭啦

多謝你

你改名啦 仆街仔

順便驗腦啦屌

10.5/9.5s 派錢無買

7.5s

5267
第一日賭?

屌你老母 no goal頂頂頂

goal!!!1:0👍

越南入呀！

入咗7.5細 大注16萬 輸咗跳樓

越南快撚d入番粒定定驚啦

講完就入 覺得自己有少少燈

你老母

你老母被蝻屌

屌比報假呃咗

快撚d入番粒走個盤先啦

岩 走盤都好

Show Blocked User - 我皇

躝啦屌你老母

似乎5-6c ft

咪咁啦 no goal頂緊

賓賓劇本
65分鐘 0:1
80分鐘0:2

快手穿啦屌

快撚d入粒走盤啦 求下你

支持

十卜

呢兩個月針成20k 成個月糧屌

只求走盤 不貪心

1/1.5 b入手
賓fg 入手

賭細d啦

Gchi

輸撚死你呀

今年應該jump咗300k

贏6k 倒輸果下走左火

大戶

同呢度d大戶比濕濕碎

捐俾我好過啦

連登果然個個都搵50k up

快手啦屌 踢緊咩呀

大條毛 同依到d有錢人比 我算d咩

其實你一路賭真係唔多覺 一贏一輸咁 好快100k

叫你派我 又唔派

入一粒啦 比我走盤重新做人啦

足球真係假到仆街

同上

賓仔入波 俾我贏錢得唔得

中左

咁多人越南

allin左五萬

No goal la

雲加威力唔該

岩岩賭頭兩年無啦啦已經有紅卡
但本身買開幾百蚊一注 贏贏得多先大注少少推
本金上落應該都係幾萬蚊倒
真係唔覺唔覺

俾狗賭

5.5b

2.5s 1.5s

是旦入一粒啦

越南ng?

Fg先岩

係架 你買盤1k 一贏一輸已經食幾百 未計你黑起上黎連jump

越南入波塞100條越南春卷入屎眼

0.75b派錢

主勝 fg高水過買盤 gg鳥

不過我輸300k有部分都係贏翻黎 當娛樂咗一年

慘

貼左飛先講

馬拉仔唔能識射波？

7角

越南入未 利雲過左落去

1:0

你唔能識買no goal？

琴日已經有巴打講左亞洲波最假，今日又係

0.5/1 allined

柒左米推

屌你呀 買左乜

賭到5年針110k
平均每年22k
當娛樂每年去旅行d錢洗左佢算

東南錦真係全世界最假既球

no goal 迷上咗買no goal

閪過閪盃

琴日球12m 睇返replay假撚到震
特登射波底炒高

前年正數到仆街 係d注碼開始係咪都大先jump

屌 連中兩關斷呢場低水角大

求走盤 快入一粒

goal!!!! 真係1:0

越南廢撚到

針中左越南伏

6.5b

腳都唔起正仆街

0.5/1b都唔敢入

賓仔入兩球得唔得

雲加中呀

Same 岩岩玩咩都唔識齋跟人買盤贏幾皮
之後就 長賭必輸
狗會真係唔怕你贏 最怕你唔黎

咪係 買左50001:0

有冇賓周仔手足？fg有冇得諗

越南仔啲數據 針得

冇

同路
買左客晉？

又話晉級隊伍有得玩，而家又封

想睇

燈阿要

我知 咁我又唔係訓身 都係娛樂費睇下搏唔搏倒外快啫

好撚柒熱呀屌

一齊

客勝+客晉 一個6.7 一個9.7

我都想塞 快撚D入啦

Vietnam 準備入

利伸買左賓佬

我都理

no ng

1-0

係 有個朋友 係個d只賭重心 星期六日成100場波 只買1-2場 真係好少見佢重傷

越南入波未呀,成班難民,遣返你班仆街呀

琴日十二碼都射失啦
等下啦

咪入左

其實就算0:1都係主晉 點解我會買越南咁傻豬
齋守都晉倒

你on9

和波啦

越南入番粒先啦

諗住主場威下 對面又講到無晒主力好廢

過大海仲傷 點解要學賭錢 but賭少咗 借咗個ac比老豆

又黎角細撚賭仔

賓賓都出唔到線 快撚D谷上去攻博下啦 咪死守

唉 中伏

針！

goal!!

本身想買客 見佢又話d主力走晒 要殘陣出
真係唔好信強陣弱陣

咪係 守閪咩 任越南射好過啦

兩隊冇射過

越南射佢老母

差極都叫國家隊

鳩up 真係盲買左

冇理由架 內幕主炒客

越南係唔係都訓下先起身，連波都唔想入，好大機0:0

準備驗腦

係咪冚世界已經block晒我皇，咁煩都有

無品

想要埋5.5s

一早block左

完全封鎖左好耐

Block左好耐 完全封鎖左

一早block曬啲假分狗

國父0.5/1 b ok??

入未

越車走盤/贏盤加碼塞1000條越南春卷入屎眼

仲有幾耐

假撚到震 走盤啦俾我

禁區邊罰球

X2

20MINS

真係冇射過門

我唔玩啦 走盤啦好嗎

唔信一球都冇

正氣2:0唔該

越南狗死全家

直覺話我知一陣無啦啦識變身入一粒

有一球都今笑

7角啦

偷笑

終於1:0 goal

反正都讓一球
有波入都叫有個希望

利雲

越南有冇搞撚錯呀屌你

比一球都好

比一球ok?

似00

作客贏完返主場打假 東亞班仆街打假收錢

好狗

個教練d戲好屎，扮哂激動咁，一早知結果啦

屌 又冇c

asian撚識踢波咩 買下盤+細波細角穩收錢

冇啦啦封盤俾假希望人

越南仔唔係好勁咩

應該得既

10.5果陣買細真係

夠膽就入一球

做出理 昆左我

賓仔

goal!!!!

講真 依場應該0-0/0-1

70幾分就2.6半一球大，引人買搏下入一粒呃錢

越南仔係時候利雲特上身

Vietnam

放心，越南點都有1球

假波呀

賓仔入未

下半場0射 屌

唔好咁撚過份

見到連登仔大船越南 知咩事啦

cashed

偶像大船

報假狗

越南已經唔攻

6.5 crashed

客ng 可以搏下

咪撚報假啦

無了

賓仔入啦

針了

狗閪波 唔攻

偶像 利角細 加埋越南 連登大船勁過書包

臭閪越南

買一舊水賓仔ng 先

入一粒 ok?

越南垃圾

0-0

想要5.5b求屌醒

賓仔上

入波未

越南 取消關注

收皮啦

一腳都唔射等收工

有 飛機

咁撚樣飛機

入了屌你老母10=.=

GOAL !

goal

點解利雲角球仲未派

連燈大船

10

針得

終於

Goal!!!!!!!!!!!!!!!

輕鬆到

block ed

入啦屌

一講就入

入多球全格可以嗎🥺

感謝主

屌 終於

雲加 大勝

韓假仲未派？

關注返

Goal

春卷呢

比多球全格

搞到80分中先入

走盤夠啦 唔好搞咁多野

唉

取消關注
專心溫書

話左 10

竟然有得走盤

越南入多球塞一碗生牛肉湯河入屎眼

越南fg cAshed 大波cashed

入多粒全格OK?

院光海好波

屌你咁撚貪心

又爆 no ng
屌你 1.5s 頂撚實

Viet仲有冇

屌你練心練左成場先入
快手456比我贏埋盤

走盤!

走左盤塞

完場後3小時 11點先再問

屌你老母又80分鐘爆no goal玩條撚咩

唔爭在開多3c

一早入咪好地地囉

我大多你一碗

2:0 goal

釜山派左未？

我塞越南火車頭入J

唔撚識賭想戒

又豬

頂住1:0

再大多你地一碗

大多你對筷子

雲加好波 我偶像 雲加我愛你

頂撚著個1.5s 再爆戒賭

我大多你一碟青檸辣椒

咪撚叫啦

假波最易賭

越南fg

2:0

出水未

買左幾多下盤呀柒頭

賓仔垃圾 屌

開場買仲好過買盤 買盤比佢撚到

果然走盤

屌要塞湯河

連續兩場80分鐘爆no goal 典賭

嘩 屌

兩球

2:0 plsssss

20 ko 0.5/1b

今晚唔撚賭了

易到

2比0

越南勁撚到

好波！！！！！弓

同岩岩個場一尻樣

痴撚線
聽日塞春卷入屎眼了

潛啦仆街

2:0 痴線

Goalllll

仆街

大波全格

1:0都夠，頂住

真係同利雲一樣 劇本屌你

要塞湯河了！！！！！

越南球迷了 雲加又贏

生牛河ready

多謝爺爺 針埋

戒未?

Viet 一入就打孖

上半場有波入就唔係咁講

痴線

屌 買左兩場下盤 都係最尾爆撚左

屌 爆曬 no ng 1.5s on9

冠軍🏆

屌你老母 頭三關全格頂撚住

精神

係咪有人拍片塞春卷

賓仔ng

一樣劇本

童巴記得派我

找數真漢子

半場前又講到0:0

又係連入兩粒開上盤

出旺角Call返隻越南G慶一慶祝

越南仔好波
聽日食越南野慶祝
唔洗番去打仗啦恭喜你

屌你下半場起得兩腳已經入兩球on9

年糕

一齊 全波po call 同一隻

而家幾角

真係做假 劇本殺外圍走地

Diu 馬會派得咁撚慢，買唔到第二球

屌⋯⋯假波

4

Dllmcfh

屌買唔切

nba

21

爆角呀

2-1

2:1

下場繼續買viet 琴晚泰仔

屌你

正，收錢

假撚到

cls, 咩波黎， 咁樣大波

預左嫁啦

屌點解冇入到0.5/1大

Nba

Wa

On9

2-1 精神呀喂

屌......頂撚住阿

上半場好靜無乜飛但一到70分鐘開始黎料所以我買左0.5/1 + 越南fg + win

5了

不如2:2

屌 客第三球一買就入

1秒開心

屌你老母我係咪眼花 大波竟然cash咗

出左局啦 你想買都難

全大只需

goal 2:2

追多佢一球2:2

吊你老母越南

屌你有冇咁撚假呀

即刻無得派

大波既咁都救返

越南NG ok?

做乜8

來來地獄又折返人間

5分鐘入3粒

做乜撚野呀

Cls

22

屌你老母慶祝完唔夠一分鐘又比人入
都係番去打仗啦屌你地

2.5b要還神

2:1波強

快手31

岩岩個d咩牛河春卷自動自覺啦
唔找數輸一世

cls

場波踢完場前果10分鐘

狗會有無開過盤

3:1先找到

大波咁都救得返

-4c

馬會驚到

6分鐘入3粒 咁點解要踢90分鐘

全格未

好好笑 nba到咁

上盤心情如何

呢啲波唔識賭了

追和啦

咁 都大到

馬會封實

Easy easy

大波cashed
貪心全格ok?

越南入多球

越南全格plx

3.5/4 10.5倍

追和

岩呀，踢5分鐘宣布結果咪算

2:2

5 分鐘可以入到2:3 都得

輸錢=假波

似仲有一球

大波只需5分鐘

不了

838789

是但一邊整多粒 快

3:1 派10個100都得啊

屌你個劇本邊個寫 幾有創意
撚到馬會都淆

越南入多粒

好！

lm

Lm

我

比多粒比左啦
唔找數輸一世了

呢個劇本都幾精彩，又少見

2:2 就真係有創意

好撚假波

ME

比多左 食全格阿 想找數

算啦 今晚全jump 聽日訓醒再算

gia

阮公鳳比心機唷

冇比多呀越南一粒冇多冇小
輸一世了

補幾多？

不如開多2c

5

越南求下你

賓賓阻9住曬

咁既垃圾波都開到2.5大

1分鐘夠入多球啦

Asw有無爐？

真係5-6c ft

3：1 PLEASE

幾多角

唔派首爾搞到推唔到角細， 慘到

夠膽就開2-2爆

其實係估賓佬入唔入到波

2:1 ft 假波

入球單

2：1 5C

屌 假波

假撚到飛天

2-1完

好彩走盤

一世唔玩依啲咩7777賽

D河粉記住等凍左先
唔係個屎眼會好熱

你話唔係假波都唔信

3串1 走1

原本仲度緊點bin賓狗 慳返

靜係踢10分鐘得啦假波狗

垃圾 賓仔 2-2先好睇架嘛

8.5s全程hea等收錢

賓佬果球入黎把撚

差1球 300倍

我了

佢唔入我點追返條數

咪係 出局就出局係要攪攪陣

冇撚有錯

垃圾馬會由頭封洛尾

呢場假預左啦

係馬會睇班呀叔屌波幾博，有人買左2:1波強中左 一開始個個笑佢
利申無賭呢場

賓仔早又唔入

7.5s

輸2k 贏返$300

一百幾十 中左起碼係馬會威一個星期

信撚錯左盧高 賓仔 今晚唔賭 去驗腦先

都話莊家要殺哂全部人，開乜都莊家贏

以為食全格開心左兩分鍾 屌你老味 果球真係做到出面 你老尾個龍咪撚接咪得呈 夾硬做球角球出黎 一開角球堆人跳都唔跳下 仆街有無假到咁

走到咪好囉
仲想點

呢D假希望波真係仆你個街 宜家雖然走盤 但同輸波差唔多心情

呻下姐屌你

投注站大蛇

今晚啲咩垃圾波 咁多半一 球半盤

有即場補飛是常識吧

上面班撚樣記住找數

太興奮慶祝緊冇補飛
下次都係點都補飛先

買完2:1 秒收錢

求其買注西盃半大訓教

利雲仲未派

補咩撚野飛

賭呢d真係驗腦

2:1 35倍即場
中左威一個禮拜架

留返星期5 6 日先賭 平日d波真係比狗賭

呢場上盤下盤都有得補飛喎

留名睇湯河同春卷

泡派左啦，唔洗等到11點

國王盃派彩未

殺入球細 無柒頭就真

咪玩 訓啦

今晚啲波好似幾難玩

1:30個場角大gel 得

呢場 下盤80分鐘補主NG = 贏錢
上盤2:0 補客NG = 贏錢
走唔到佬既應該得細波手

西盃又數角？

派咗啦

真 英超星期六日正氣返未

呢場補飛先危險
中後段俾人感覺多數no goal，補no goal，死
之後見越南1粒，信會妹到尾或者菲搏命追，no goal或者菲ng又死
最後點會估到菲有1粒，估到都買唔切，頭先馬會有人買緊就入波 叫哂春12倍無左

無Kai sir賭j

>最後點會估到菲有1粒，估到都買唔切，頭先馬會有人買緊就入波 叫哂春12倍無左

一定補得切 因為我直屌-1都補左

未派

屌奶星 利雲果場計乜角計到仲味派

琴晚Kai蛇失手之後我都無贏過，真係命運共同體

想玩埋130

好好 130見

我係馬會投注站都買到，果陣12.5倍

點解我有種餘感今日係上盤日

利雲嗰場角球唔打算派？

皇馬盤點睇

應該只有12.5倍買

菲未入個陣 apps封左盤好耐
屌

之後就補時 無開番了

又話時話馬會APPS反應真係好慢
我用網頁版三秒就買到 APPS版要6-7秒

最撚叻就轉轉轉 賠率已變更 轉轉轉 賠率已變更
之後就入撚左

明顯特登
佢預多d 時間俾佢 buffer啊嗎

狗會係好仆街，睇365人地幾定，狗會有心跳少少賠率搞到人買唔到，又冇人咁高水

馬會真係好仆街食水又深，不過冇得揀

App load得愈耐馬會愈著數，防你偷雞
頭先菲果下角球堅係feel到會入，心入面都屌左聲

秒收輸九成

咪係
馬會唔L識數？

今晚點睇

今晚D波點玩

飛燕半大全大

數完角未
冇錢啦

12點先

跟雲加買就ok

咁正路既諗法通常炒

飛燕上盤點睇

主場7連勝

仲未平伏到利雲特絕殺我個讓和斷過關

買到架
一入完第二粒我即買左2:1強

玩解豬死

我都想知

飛燕買對家盤啦

伊巴好似要2球先晉到
客有作客入球

望完今日波
好似墨大波最好買

主場然兩甩

估3:1

歡迎對家 最近燈

Make 伊巴 GREAT again

叫你狗會真係無改錯名，6條飛有5條都有49，好彩偏偏無49個條就中返3個半字

師兄 好難唔跟你

伊巴>白白馬佳田>希杭
伊巴>>希杭

我新一代燈神wo

燈你仲玩

燈神為大家實現願望

關你乜事 有條燈西asw同左路

飛燕諾 球半兩球1.68

買2.5b算

冇計啦， 上場踢一哥踢到識飛咁

出差酒店無野做

每一位勁中完都會變燈 係咪由古至今都破不了的魔咒？

fs巴1注都幾皮 仲要返工

琴晚英超串3場斷 冇買又中 針到今日都未贏過

FS巴都未破燈

連續三晚都四斷一
沉晚愛字頭 前晚仆街鏝
加埋閪布朗

拎哂數得返12000銀行戶口輸剩3000
想博埋買希坑客勝 是否不智

係

今晚休息 聽日玩一場澳假再睇下點 星期六日應該正氣d

主晉會唔會易少少
你要搏 唔好買芬洛客勝？13.5倍

要有信心 希坑渣緊2粒係手 搏小勝都夠啦

知我既手足 都知我成日博冷
兩場邊場冷最易食

頭先比利雲絕殺讓和連針4注
但都係買左今晚果兩隊
其實已經諗住聽晚果d 但又等唔切聽晚

飛燕諾讓球和

成五萬買馬會中左都贏少四五千，大注玩馬會真係蝕到仆街

等下啦 慢慢睇好過 一味場場屌都唔係辦法

覺唔覺過關全對家都好過 淨係斷1
或者爭一球半球就成條飛收皮
過關係會上癮

$10 $20串6 7場
要贏通常串盤2x3/3x4但琴晚垃圾拖肥 車

你唔係還哂錢咩 仲玩?

是
唔好賭了
前1-2日又話羊6-7萬？

伊巴100%？

馬同波唔同賭法
馬以少博大

真係好憎一球盤

馬都可以以大博大， 有d 人都係幾皮揀一隻馬買place

直屌讓主
開唔到當賀伊巴出局

有 line up睇未啊
睇左先好喎

希望陣間會中

開始懷疑假膠
日日都大針 但日日都有得賭

1.88>1.74 ?

做咩有劇本睇

連登仔今晚買乜牙

伊巴瘋狂落飛⋯⋯

狗也不屌
即場買主勝仲好過

訓覺算

希坑fg

原本想買希杭 即刻淆左⋯⋯

肥牛兄可否留低tg谷

連針喎 仲跟?

dklm 利雲特

跟 ！

參考下都好

參考下買對家?

同路信心大增

打救吓

轉撚埋盤

kai蛇

1/1.5

雲加希杭

盤同倍率 比狗屌 買即場仲好過

伊巴99%

伊巴對家

會唔會引主？ 上盤近期幾難開

街蛇打救我

要閪杭了

街蛇

等fg

見到你叫左我好多次先上黎

2:1
2:2

Kai蛇 回歸啦

又黎第2個星期六日？

伊巴晉級有3倍
但係讓1/1.5 想點

上場輸2:0

因為希哥有兩球在手

用左半個鐘睇左點解出左陣容就轉盤

睇番原來希杭今次11個人有4個係之前5場比賽未出過 包括對伊巴的西盃第一回合
意思係今次係完完全全副選

11個人得3個左右係半固定正選
固定正選 6 10 10 13 18 19 20 21 23 等等全部無出

好難捉摸啊

EBRA 正選？

都係副選 但係主要出平時後備少落場時間的球員

馬會睇死伊巴晉唔到
下盤

重整旗鼓再屠馬會

諗盤不如買角

有無手足要希杭

唔賭啦 唔想有不必要麻煩
多謝大家一直支持
有緣再一齊賭啦

准我仍然擁護你

因為客入一粒主要4-1先晉

唔好啦

一次丫 一次咁多丫

都係

上盤

希杭

等買即場，等下希點踢先

伊巴

鳩估又2-0加時

封左都未夠鐘

今晚似上盤 朝早下盤

最後3000直屌希杭fg

有無9.5 手足

伊巴Link
打算玩下即場

平日賭真係死好多手足 垃圾狗會

客入一球收佢皮

x 2

牙謙

下盤練心開始！！！！

街蛇唔好走

街蛇有賭未為輸呀
你一走已經輸左

想問吓上盤定下盤好啲

街sir

不如全波po改kai蛇名幾日

我先

俄假真飛呢?

邊到跌低就邊到企返起身

留係到出下心水又好 一齊屌下波又好 洗閪理啲人講乜

全部轉左盤 點賭呀

真膠定假膠

111111111

我支持你啦街蛇 d tg大神 酸你實力勁過佢地姐

學有手足咁 屌下球大細 角好過盤 今晚都係得利雲特上盤食哂

𠵱家見到街蛇發言要起一起底先

你地笑唔笑死人呀 唔知以為你地死老母

伊巴入未

hahahahaha, 挽留可以
但唔使死老豆咁款既

街蛇幫我番身 直頭老母救個仔

波Po Wyman

街蛇 多謝你曾經既fg ng水

屌你雲加你出少句聲啦！
dllm

好肉酸呀
賭仔都為求過下賭癮 無忘初衷呀C兄

當初清澈的心..

希杭守到完場

kai卡唔賭你地都跟住一齊戒賭啦
幫kai卡積功德

佢買咩

發春夢咩

主禁屌

即場買咩好？

起碼守到比我補飛：369:

唔止守 仲會屌多粒

away

希望訓醒見到希杭贏波

街蛇 太衝動啦 你拎4萬買fg ng 仲好執啦

過多5分鐘買主晉先

伊巴應該贏，不過唔知贏幾多

馬會戶口最後個小小錢都要我輸

2.5s

靴仔呢排買好大？

雲加出晒力GEL下盤

恭喜哂 又多個脫苦海

222222

叫佢返印尼食蕉！

kai sir 做咩咁樣離開
上星期唔係講好話開tg 咩
唔好走啦
仲有好多人需要你幫手
留低please

我從來唔會買好大 冇試過1000張飛

0:1 希 Goal

伊巴0比1

上盤手足出來未?

又爆

希杭ggggoooaaalllll

1-0!！！！！
away!!!! 喜歡可補飛走人

有冇手足有跟我fg

希好波

又針

01

雲加大大力gel都冇事

Ebar仲點踢落去

伊巴讓一球球半？

笑死
連針
針左4k
應該唔玩了

買定細波啦

0:1

係時候買伊巴

志偉場比賽未完架！！！

但儲埋輸下咁都差唔多1000

閪杭渣撚住兩粒點輸

睇左輪data諗住買點知已經入左 訓得

法國咁樣講又jer唔到你
幾好

補波膽 4:1

補主其他啦

3:1 都要補，下盤既話

我係ebar球員都唔知點踢落去

唔係呀 我等緊佢答我
睇吓有無機會可以jer佢

你地真係成隻狗咁好肉酸 唔識賭咪唔好賭

8.5高水

原諒下d自己唔識賭波既人

希杭入左之後
伊巴0攻勢 唔踢了

9.5角小

開頭屌打
之後輸波

入撚到3球咩

希杭入多粒了結場波啦

我買左上盤都唔知點睇落去

訓算

2c

伊巴入1粒先追角大

屌又界外球

醫生算啦 我都要驗下腦 唔買盧高 賓仔 唔洗輸 雖然頭先買左希杭

希望老麥可加大
買埋聽日個餐睇西流對中岸

細波訓了

希杭派錢波，阿婆都識買啦

啲長篇大論撚又係好乞人憎
講咁多把撚咩 擺明伊巴廢啦

半大

大家係時候靠呢場澳假返身

fs 巴

sor

訓醒希杭俾返d本我吊命ok

針左啦

角大針

兩隊廢鬥廢

伊巴班友等沖涼

西流讓一球呀！
中岸係唔係真係咁廢。。
雖然無左保特：369:

希杭頂實

角細硬

伊巴ng @1.33 咁低水 狗也不屌

2:1完場

8.5 b

直接完場完啦 大家都hea

bye再見

再嘈block鳩你 睇到個人好煩燥

你好撚柒煩

blk 啦，佢未改名前我都blk
應該係假分狗之類

再煩過假分狗

而家小注主勝睇波先

過主啦

水手返去做水手啦
學咩人踢波

假蓋清 之前話派撚鳩手足個位

伊巴 叫達哥出山啦
一陣伊巴中場休息分分鐘打比達哥 問達哥有咩戰略
然後反cup 5;1

我等緊主勝再高水d
可能有兩注收。。
真貪心。。

佢之前本身就係報假分

無聊玩下50蚊起機

咁朝煩到晚

dont worry about 希杭！

入多球先ok?

懷疑佢係街蛇個細佬

買埋晉級15倍

7.5b

cls, 得唔得呀，cup 4粒先惦啵。

有無link睇希杭

細硬

話說威廉分析師係咪有咩意外 點解唔再睇威廉

知唔知咩叫做賭博

8.5s

Same road

可能針左

威廉唔睇威廉咁倒自己米？

就係咁廢 你有見佢邊場勁過

咁我無咁貪心，貪貪地就算：369:

我好似今季靠佢贏左場光輝。。。
雖然係我補飛贏：369:

半大已死

好快有一粒

分分鐘你落場踢都勁過水手班契弟

屌 好彩無買伊巴

今晚佢無水 想跟佢學野

希坑屈機到封哂d波
點撚樣贏皇馬

伊巴已經完全放棄

我落我落！
話哂踢一場職業！
你地想要幾多球呀！出聲呀！

ps 當然要買自己踢個場啦

角呢大佬

半細全大 希勝

可能對家入呢

唔會多

冰封角

對家入就真係補都唔使補

踢半場得一隻C

半1-1
全2-1
Ok?

希杭其實係西甲料黎

一角完場

唔通又一球到尾？

封盤？

無野了 自

嚇死咩

想幫角細就封

自

有沒直播link

應該好快就入

上面自己搵啦

下盤補番個主勝 十拿九穩

伊巴下隊7頭

睇數據，下球應該到伊巴

冇野岩玩 訓教

美國病人嚴重咳嗽 竟咳出支氣管

我屌你老母啊 cls

希巴goal

準

0:2

哇！0-2
咩料

劇撚本到

半大cashed

希杭正氣到

非高清

睇數據就死得啦

令燈呀巴打！

好撚在希杭生性

e巴廢到

希杭穿盤

入多粒，收錢

2射2入球

希望ebar半場腰斬自己

補完先入

放棄了 禁屌唔入 又對家入

伊巴話唔踢了 中門打開 賽果 0-40

0:2 下半場應該中場圍埋打邊爐完場

入多粒好了ok？

角細黨穩了

原來係私家雞

球證好波

讓一球球半全格

02

岩岩補左0:3 45倍

4倍幾希杭第2球

好野，呢場除左角球咩都唔洗買

heeee haa

夠疆4-2

有冇買我對家
呢排好燈

希杭球半深盤都屌得穿

第三球5.3 派錢波

差少少追番韓k 個飛

3角 上啊角大

3c